
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Apakah anda sering berfikir bahwa tidak ada yang berjalan sesuai keinginanmu?",
    answer: "Iya, Tidak Sesuai Eksepetasi Saya",
    options: [
      "Iya, Tidak Sesuai Eksepetasi Saya",
      "Tidak, Semua Sesuai Dengan Apa Yang Saya Pikirkan",
     
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Apakah anda merasa sulit untuk berkonsentrasi?",
    answer: "Iya, Saya Sulit Berkosentrasi",
    options: [
      "Iya, Saya Sulit Berkosentrasi",
      "Tidak, Saya Bisa Berkonsentrasi",
      
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Apakah anda ingin menyerah",
    answer: "Iya, Saya ingin menyudahi",
    options: [
      "Iya, Saya ingin menyudahi",
      "Tidak, Saya Masih Ingin Berjuang",
      
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Apakah anda merasa tidak berdaya akhir akhir ini?",
    answer: "Iya",
    options: [
      "Iya",
      "Tidak",
      
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Apakah anda merasa tidak ada kemajuan yang ada didalam hidupmu?",
    answer: "Iya, saya merasa stack di situasi ini",
    options: [
      "Iya, saya merasa stack di situasi ini",
      "Tidak, Saya memiliki kemajuan",
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Apakah anda merasa tidak ada jalan keluar saat menghadapi masalah?",
    answer: "Iya, saya tidak tau harus gimana",
    options: [
      "Iya, saya tidak tau harus gimana",
      "Tidak, Saya tau cara mengatasinya",
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Apakah anda sering menghindari interaksi sosial?",
    answer: "Iya, saya tidak suka intraksi sosial",
    options: [
      "Iya, saya tidak suka intraksi sosial",
      "Tidak, Saya suka intaraksi sosial",
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Apakah anda sering membutuhkan waktu lama untuk melakukan sesuatu?",
    answer: "Iya, Saya sering menunggu mood untuk melakukan sesautu",
    options: [
      "Iya, Saya sering menunggu mood untuk melakukan sesautu",
      "Tidak, Saya selalu melakukan sesuatu dengan semangat",
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Apakah anda mengalami pola tidur yang tidak teratur? misalnya kurang tidur atau tidur telalu banyak.",
    answer: "Iya, hal itu sering terjadi",
    options: [
      "Iya, hal itu sering terjadi",
      "Tidak, Saya istirahat dengan normal",
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Apakah anda pernah berfikir untuk mengakhiri hidup atau menyakiti diri sendiri?",
    answer: "Iya, saya pernah berfikir seperti itu",
    options: [
      "Iya, saya pernah berfikir seperti itu",
      "Tidak, Saya tidak pernah berfikir melakukan hal seperti itu",
    ]
  },
];